nowTV 即日停播英超頻道! 2018-2019 英超播放安排未定

樂視體育香港 (LeSports HK) 原本取得 2016 至 2019 年香港英格蘭超級聯賽獨家版權，一直都跟 nowTV 共同播放。及後樂視體育香港清盤，now TV 都繼續播放英超球賽。但情況可能有變，八月大家仲可唔可以透過 now TV 睇英超，已變成一個謎!

nowTV 即日停播英超頻道! 2018-2019 英超播放安排未定

據版主收到消息:
001: 由於樂視體育 (LeSports HK)清盤，nowTV 620-629 / 610 英超相關頻道會暫停播放直到另行通知。
002: 今天下午2點左右，now TV 嘅英超聯賽的所有頻道（ch.620-629 / ch.610）會變藍灰畫面。
003: 英超嘅 VOD 點播服務，今天中午左右移除。
004: now TV 嘅宣傳平台，全部已不再提有英超聯賽嘅播放。

咁 2018-2019 嘅賽季，nowTV 仲會播放英超嗎? 官方答案係:
nowTV 現已積極與英超商討接手播放權，遲些會公布確實的 2018 / 2019 季度英超直播的安排。

留意嘅係 2019 年起嘅英超播放版權，要重新招標，香港未有電視台表示會競投。